[Kaiboard] 望遠請入

啱啱買咗iPhone SE, 用緊ios 14.2
入購買高級功能個陣，不停話連線失敗就彈返出去
俾咗錢都用唔到